擦傷應該搽咩可以快D好?

E家傷口流左好多黃色水

火燒

曬鹽

有無咩藥可以減少疤痕?

蜜糖

有無邊D藥係西醫常用?

食多啲橙